鄭月娥︰外防輸入已滴水不漏 新一年冀社會和諧

行政長官林鄭月娥在社交網站，上載與行會召集人陳智思對談的影片。林鄭月娥指現時防疫措施在外防輸入方面已經做到滴水不漏，甚至有人覺得製造了很多麻煩，希望早日達至本地個案清零，但公共衛生手法必須全民參與，如果市民不遵從，很難處理疫情。

林鄭月娥又說，過去一年對香港是多重打擊，除疫情亦有政治衝擊，全國人大常委會連續三次會議都處理香港事務，是史無前例。她指特區知道中央要定立港區國安法，成立核心小組，成員包括她、保安局局長和律政司司長，中央都非常重視小組意見，國安法實施得以平復香港的暴力事件。

林鄭月娥又提到房屋問題，指現時有新的填海方法，可縮短填海造地時間，如果一切順利，交椅洲可能不用等到2034年就可入伙。她指，新一年最大願望是社會和諧，讓政府和公共機構有空間做實事。

原文網址：

內防呢？

2021開始就整個笑話我聽滴水不漏我就睇下幾時下一波

又尻up

第一波之後就要做到滴水不漏啦
整死咁撚多人先做？
快d死啦林奠

滴水係不漏

不過係開左隻門 鐘意就開咁樣

我新年願望係想你死，而我就繼續日日屌警嫂

收皮啦八婆

香港是中國一部份
即係九龍唔會去防新界人

死中囯人武漢肺炎佢當係自己人

所以一定唔會有第五波啦？

林奠說過的禁蒙面法呢

政苦 之前咁多鑊都出事, 呢邊穿窿, 嗰邊瀨屎
滴水不漏

真係外防輸入已滴水不漏,根本唔會有個案

冀牠冚家落地獄

一早話封關又唔聽

要社會和諧就唔好屈人去檢測
封關救港

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

咁起邊到黎，隕石？

好難聽呀 點支那名詞
外防輸入

點撚樣滴水不漏
屌你老公臭閪

每一波都係因為政府唔封關搞出黎

2020已經屌過
2021繼續屌

問下佢日日中國有人黎香港
香港幾時先可以唔洗再起樓